今日尖沙咀遊行有53.7萬人

//10.12 53.7萬人
今次集會係民間搞嘅， 但係我覺得需要有人去點人數，報導是次遊行嘅正確數字出嚟，俾世界知道香港人幾齊心， 所以膽粗粗做咗一個統計。

根據統計今日尖沙咀大遊行人數，約53.7萬人參與， 是九龍歷來最多人參與嘅遊行。

今次計法，係計算路面面積以及人口密度作嘅粗略推算。
因為經驗尚淺，係遊行人數在四方八面不斷增加， 喺點算方面我哋團隊遇到一定嘅困難。

當中有唔少道路有漏網之魚， 但經過粗略估計， 雖然係星期六，但今日尖沙咀大遊行， 截至目前為止大約有53.7萬人參與。//

我唔知呢個數字報大定報細左 但眼見係好撚多人唔該大家唔好再講咩運動完左 我深信好多人根本心中嘅火根本冇熄過 尋日輕輕吹雞都有咁多人 大家自己友咪撚再嘈
其實休整期唔係冇試過 只係今次有好多大事發生都休整不合邏輯 先好似搞到大家放棄左 再加上有人鳩搞活動同亂開post

只有大家早少少決定活動 係三日前做好文宣
和理非該出就出 前線可留在18區開花 相信呢場運動有排玩 最近美國人先開始憎到中國人仆街 希望大家唔好內鬥 做好國際文宣

最後 大家可以支持下鄭敬基
天滅中共 驅除共匪
光復香港 時代革命
不要忘記我們失去嘅戰友

推

推1/10

真假都好
點都要出到個數字
當然真係最好

929咁無人報數，無左個好大意義

推2/10

3/10

4/10

老實講吹大左好多

5/10

照報啦

6/10

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

7/10

8/10

9/10

上個禮拜都未必有50萬
anyway聽日十八區要見到大家

10/10

11/10

講就有人信啦

係，幾多都要報，唔報等如無行過

屌推啦, 藍絲都唔撚會話自己友啦

Push

53萬又真係吹太大
幾萬人差唔多
由隊頭開始到最後tst到無人
大約個半鐘 keep住行2-3線馬路
幾萬人到啦

真心5萬人都比多

叻叻呀

鄭敬基報53萬你地就信，如果係鄭耀棠報既，你地係咪屌佢報細左一倍

一句野解釋晒點解場運動會輸

最好次次有人計數
係冇不反既情況下黑警都唔會計
咁姐係我地變左唯一標準

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

push

唔認為有咁多
利申有出

邊到有53萬？
7.7尖咀爆撚曬都冇53萬

平時成日見人屌人係偽勇武，但其實佢哋可能係勇武新手，各位衝衝子見到佢哋可唔可以屌得細力啲...

［手動置頂］勇武新手／未成年勇武同我入嚟

7月7日 嗰次 大會都係話有23萬人咋喎
唔好吹咁大好喎

是但照報？咁同啲冇腦藍絲9咁黎報到28個疊羅漢有咩分別？唔係要國際支持咩？場運動要繼續令外國人支持首先係唔講大話, 唔是是但但咁9咁黎。

53萬人 支持

p

邊有喧多

吹到咁撚大都信
連登仔用下個腦喇

721 831 101

50萬合理

發夢唔覺有咁多

10萬內就差唔多
以咁嘅文宣量有5至10萬算係咁啦

無民陣吹雞，蒙面法，得兩三日文宣
有咁嘅人數算可以接受架喇

唔係鳩sir啲on9 post黎咩

鳩硬sir發嘅野仲要幫佢轉post洗地係咩心態

咁樣我哋同藍絲有咩分別?
你真係想以後無人再信你嘅，即管整多啲fake news同怪力亂神嘢，到時唔好怨就得

53萬差唔多啦

53萬

成班垃圾
繼休息撚 又一傑作
作大撚

報你老母
你報埋外媒智陣

屌,原來fake news黎

香港人反抗

岩
根本摧毀緊人地對我地一直以黎既信任

pull

繼續努力

信不信由你

同意

心照

以藍屍計算方法人數計少了!